我宣布新形抗爭方式-和理非之盾！！！！！勇武之矛！！！！！！

經過左旺角今晚ge 情況，我相信好多手足已經要明白hit&runge重要性，死守打陣地已經唔入流，只會做成前線手足被速狗不斷咬，以下將會講解新形抗爭手法

前線勇務：Hit & run
響前線ge 手足set 整好路障之後， 你地火法中意用魔攻又好落石術又好，無任歡迎。但當見到狗上晒裝， 堆好防線， 呢個時候就要開始提高警覺！！！ 要留意好逃走路線，盡量保持鬆動空間，以空間換取優勢，只有跑動，先可以贏到速龍！

和理非：決定成敗的關鍵因素, 成為勇武的盾牌

我知大家做得和理非，有負擔唔上得前線， 咁作為後排有咩用？ 新形戰術强調要run, 但run ge前題係需要有一條安全路線。 呢個時候請各位和理非化身開路先鋒。 記住我地唔係佔路，我地係和平散去,我地散唔一定係入地鐵站走，今晚旺角散去九龍城，上次中環修頓散落去西環中聯辦。就算d警察黎到！！！ 大家只要上番行人路 就無事！！！！

只要開到路，我地就可以永續遊行！繼承左前線唔想俾人咁易清場ge理念，亦俾到機會 和理非參加百萬行ge欲望。

當然呢個戰術要避免俾狗4面圍堵，所以有賴各位連軍師 繼續改善！

祝各位
武運昌隆
光復香港
時代革命

幫推

不分化 不割蓆 不指責

光復香港
時代革命

1

2

不留守，不被捕

[建議]關於罷買！！！

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

推

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

自推3

睇攻略話一定要多d人做弓兵
波子 花生油 漆彈 果堆

自推5

如果可以嘅，希望啲勇武可以hit and run完走入人群
我地街坊出嚟踢拖頂住

自推6 歡迎討論 我會再優化 整合

推

勇武為矛 和理為盾

自推7

自推8

冇裝街坊無敵

自推9

光復香港
時代革命